點解動漫台啲新番變哂做集中討論？

之前高登每集都有人開 （雖然比#狗搶哂:-）
分開每集又多人討論啲，又知新一集出左 。 果陣 AZ 一集可以爆幾個1001

無人 點開

留番d位比火影post

以前咪又係每個post 得一兩頁冇人討論
得大路番先推爆

因為台主唔係度 你估個個都肯每套新番每一集開一次post?

都講左比我做台主架啦

人流少都係一個問題

集中討論有咩問題
新一集自然會推番上嚟

減少浪費網路資源
幫連囝慳錢

husky係動物台版主

高登維持左十幾年既傳統

吓...

井井回家了

食撚左弗德？

高登一直係咁

唔係#9搶開既我都無乜意見

變左綠葉

十幾年 你無撚野呀

吹大左 可能6-7年

樓主弱撚智

每集鬥快搶開post

好掛住綠葉巴啲Post同啲對答

講理由都搵個好啲啦 咩鬼野傳統
分每集post其實係方便補番時睇翻觀眾特定集數既反映